admin請 入 申請del post

想del晒全部post唔該晒